［ 警世］ 冷氣軍師 機場在場人士請停止 捉鬼

兄弟爬山，各有各做呀
阻人登機係唔好，但要記住兄弟爬山。
你可以阻人，但一定唔可以同被阻礙者發生爭執，你要明白如果你係比人阻礙個你都會好嬲。
你一定要心平氣和甘同佢解釋，同表示歉意。

如果有人做過火嘢就要一定要出手阻止，唔可以比佢發生。例如出手打人。

又黎左膠式阻人做野

我話 可以 做但唔好出手打人 鬧人

我不是左膠

811 721

做咩負評我，無阻止手足做嘢

推呀

推唔到

再推

點解推唔到因為P牌